連登巴膠怒屌電容青年暨777上台全港攬炒專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

第一次係連登開巴膠文

777結婚相

777你都

好重口味

秋本口味非常人理解到

秋本不如下次插幾個45膠牌係車頭

呢個時間，佐敦落荃灣最快應該要搭咩車？

簽名

佐敦邊頭

逸東酒店附近

第一次見88x 出九龍要企人上沙瀝公路

118多人到咁

結果去左106

lm

咁都唔使搬站

仆街啦，下站到紅磡轉118

啱啱6點半左右搭巴士入大老山返馬鞍山 快線順過西 慢線分別係隧道內停哂車兩次唔郁 以下開放討論下點解會咁

狗巴時段係咁上下啦
等多陣坐城巴頭車好過

好似72X咁放復古膠牌

你屌埋我果份

留名

九巴時段118垃撚圾

PC3996@30X
好耐冇坐金雞

呢架正野黎

火炭班客

跑公路比前面部UD4612@44頂住
好彩卡佬有機會直接爬頭

保鐵不作他選

大隧幾時先肯擴闊巴士站入口位？根本唔夠兩架車過

CTB #2800 KJ1502@606

前幾個月連續2個星期六都有行

上次一架75X買起哂
後面啲277X T277 一野攬炒慢慢等

我都喺80x停左兩次，

不過站位越後越多人轉車，亦都係越容易塞住個站

首輛轉為訓練巴士的Volvo B7RLE (AVC10)，已在屯門總修中心接受改裝，並安裝來自Volvo Olympian 12米的師傅座椅及煞車腳掣。

更多相片：

相片由網友提供

PE9416 HD170

2017-3-30（星期四）
pm20:13
乘287X （TZ1622)
車長胡玉蘭
由水泉澳至博康站

事原本人在水泉澳上車時，已經通知車長於博康站下車，但到達時車長不願意降低地台讓輪椅乘客下車，反指乘客沒有按鐘下車，堅持拒絕降低地台板，稱她已經把地台已經降到最低，但事實是地台企直輪椅人士難以下車，車長反指乘客玩嘢，拒絕收板再降一次地台板讓乘客下車，本人堅持她必需降低地台讓本人下車，長車期間態度惡劣，不斷謾罵本人，又稱自己有十多年經驗，最後本人堅持下，她才不情不願降低地台讓本人下車，車長的態度惡劣歧視殘障人士

新po留名

其實應該最前到最後為沙田各線、大埔北區、馬鞍山（快線）、馬鞍山（慢線）

佢出兼職車長人工
我又唔介意去企

幾時做cityflyer
想搭你車

跟隊

6542@N21A?

年份網更新咗 自己睇啦

73X比荔廠斬左躉個字軌
74X水廠斬一字軌再送個比九廠做
全線統一mmc 歐五大業達成

眼殘
自隊一打

N21 NA21已批 出左通告

兩邊都柒

佢多數返咩線?

29/29P呢啲係真係好好彩先會做到
我要返工當日 先會知做咩線
而幾時返工 就睇心情

你屌

KS1014依家咩狀況
係咪都好大機會同JE1812一樣下場

1310到富豪東方
1150山道上101趕唔趕得切

我是來留名的

576@61R

唔計等車, 隧道唔塞車, 得

問題不大

咁我咪冇得食lunch
學生保鐵有冇alternative
去坐秋本車

保鐵咪去佐敦轉11/14

6805&6810@A21

唔怪得hanover有龍運資料

任佢倒data 架姐
之前 A43/p 開果陣 , 大快活 一set data,
金巴一 set data

亦可以去旺角轉 796c, 雙向分段上落拍卡$4.6

68xx 已於0930 首航A20 反GTC

呢架又咩事

可以睇心情返唔返工咁正

咁大雨都係搭101算

九巴城巴一撚樣垃圾

城巴間唔中都會拖卡
紅隧口上都唔一定要企
九巴？ Don't FF too much

城巴衰極都好，有錢賺嘅線佢唔會做得太差嘅

留名等睇65XX放題

將隧有意外，塞到九龍灣

你話102 106 九巴時段無新城咁靚，做得差係正常
但118

差不多每日起碼見到3/4部

ll8 下晝七點幾全個紅隧口最多客係佢偏偏就最少車

近排紅隧口開1910嗰班起載仲要成日遲到同脱班

唔想做就交番條線出嚟

毒自遊車河
中呀

裝左新冷氣 換晒殼

JB3779係大埔中心出現

101唔好中碌神就得

兩間公司班次差別大到呢
基本上銀行中心個站條隊多過15個人就一定係老九

有無人睇左 ghost in the shell

1200上車
碌神款
1237右轉morrison hill rd

又係3779

307 ?

步速偏快

又要係大老山捕住

然後原來又行72X

不要再說了.jpg

荃威 燒燶晒

3779而家係298E 入緊工業村

唔趕時間嘛
[member]鐘意揀位坐[/mmber]

SF4471@681

欠圖兩張

6800&6810@A20

好想搭多幾次A41撞靚女司機

不孝名單又要加名喇

乖仔

----

man man 地好似好型

龍翔道一落雨就塞撚過閪咁 建議各位放工保鐵

窩打老道/彌敦口ta
保鐵啦

秋本你有本事追到佢咩？

又星期五又落雨

弗鯨快地

未搬過海前差不多放工日日680>80x/88x/798， 阿哥仔係吹水一流，但真係唔識調指揮d車。

以前返葵興(足足返左十二年), 城隧有幾個站助真係好爽手，行埋出去指揮d巴士上落客

屌陣間要行
冇理由行漆咸道架

(前）城隧老母西

首試馬鐵支那新車中

我應該見過佢

田北辰
1 小時 ·

【違泊問題巴士埋唔到站？ 巴士站劃上雙黃線加CCTV幫到手】

早前有位巴士大哥因為未入哂站畀乘客落車而被抄牌，引起好大迴響，仲發起「依法上落客」行動。為咗了解賽際情況，我跟過一位司機坐巴士，睇睇港島區巴士站違泊幾嚴重。事實上，的士、貨車、私家車上落之後唔肯走，一直停係巴士站，塞住巴士埋唔到站、乘客好難上車，真係周圍都有 ，難怪巴士大哥大姐咁勞氣。佢哋同我講，唔介意其他車喺巴士站上落，但上落完一定要立即走。

早 喺 2014年10月，我曾經向運房局局長張炳良提出， 喺 違泊情況嚴重嘅巴士站前後十米範圍劃上雙黃線，唔畀車輛停泊，可惜無正面回應。直到今次事件，我聯同 徐曉杰 Wyran Cheng 甘文鋒 Kam Man Fung今日(31/3) 約咗運輸署助理署長關翠蘭女士同幾位巴士車長會面，傾傾呢個問題，提出咗三個建議：第一，於違泊情況嚴重的巴士站前後十米劃上雙黃線；第二，在公共巴士站加設閉路電視 ( CCTV ) 以影像檢控幫助執法 ；第三 ，要求參考新加坡，推行強制讓路予巴士計劃。

會上，助理署長回應，而家有唔少巴士站都已劃咗雙黃線，劃雙黃線要考慮好多因素，例如附近商舗上落貨需要，佢會返去研究。至於加設CCTV，負責部門係警方，運輸署有同警方商量過，有啲技術性問題要解決，但署方支持，會再同警方商討。最後一點，署方無直接回應香港可唔可以推行強制讓路予巴士計劃，只係表示當塞車時強制讓路予巴士嘅黃格會發揮作用。我估強制讓路予巴士改動太大，佢唔敢亂應承，但我相信做到頭兩樣已經好好多。

聞多啲膠味，會格外醒神

即刻有65XX行A21
黃車將會全面進場

有無人收到風一陣大埔有MAN車玩

冇喎。。。兩袖清風係原罪

大後日考LS

愚撚節即俾個返1300俾我

好撚難頂
原本千九車內有啲流線感
支那版完全四四方方唔多鍾意
最on9都係吊環
似用黎上吊自殺多過用黎扶

求詳細

6519@A21
65xx正式全面進場

逢星期一至五 美田開
0715, 0740, 0805 (上學日加開0725)
美田 0700 班次取消
美松苑班次取消

下午班次改為循環線及更改服務時間
大圍站 > 美田 > 美松苑
循環線
每日 0830-2000。30
預計五月份實施

九巴82B全日服務消息 [複製鏈接]

逢星期一至五 美田開
0715, 0740, 0805 (上學日加開0725)
美田 0700 班次取消
美松苑班次取消

下午班次改為循環線及更改服務時間
大圍站 > 美田 > 美松苑
循環線
每日 0830-2000。30
預計五月份實施

A95定舊閔

唔好話比我知amnf@72x

輔助綠小定點?

72
如果係307或307P都唔錯

[即日快報] 爆胎新巴, 照上客, 照行車

聽日考phy啦

唉屌 好驚炒 份ies已經低分

幾年前有架上層有木柱既80xx去埋機場上客，出到高速先知都係咁

今次車外 難睇d既

通識背多d詞語再按返每題果分既比例答問題合格冇難度

今日應該無 留意呢幾日

應該行番轉64K

呢啲線都可以全日

九巴373恢復所有回程班次繞經華明 四月二十四日生效

或者呢兩日264R

LS嘅嘢
寫得快 寫更快 寫得再快

當圍城連緣小都無
82B 竟然可以全日

唔好驚

所以你有充足準備 + 平時睇下新聞做 example 已經無太大問題

放鬆少少 is ok

KW9517@249X

TP7758@284

原班次

去年8條綠van線做唔住 45條小巴線加價申請已獲批

公共交通工具加風四起，運輸及房屋局回覆立法會議員，就預算案提出的質詢時，披露本財政年度綠色專線小巴加價情況，由去年4月至上月為止，合共有164條專線小巴線排隊申請加價，當中45條小巴線加價已獲批，加幅由5.1%至12.5%，其中來往柴灣港鐵站至峰華邨的港島43M，營辦商申請大幅加價近4成，建議票價由2.9元加至4元，不過最終只獲運輸署批准加7.4%，新收費將為3.1元，每程加2毫。

其餘仍在排隊處理的申請中，申請加幅由4.3%至37.9%不等，申請加幅最高的港島綠色小巴27線，來往鴨脷洲至香港仔中心，建議將票價由2.9元加至4元。

同時，運輸署去年亦接獲8條專線小巴線營辦商，因客量偏低及財務狀況欠佳，「做唔住」要求終止經營，其中來往尖東至偉恒昌新邨的九龍專線小巴7號今年1月已停辦。

為配合985加班,由2017年4月10日起,九巴85B將修改為每日20-30分鐘一班

唔夠錢請清潔工?

區議會，議員功能？

想應徵

小巴收車嚴重

兩雞以外多左唔少人搭80 286X大圍落

82B 朝早頭兩班係頂閘

2298@NA29

加密左

CityLight都算啦都叫做有個頭枕
而家仲要整部頭架車

會唔會係加班車，聽過今手機場D機 delay得好勁，等的士都排哂長龍

諗落又似喎

不過拎部2298出嚟都真係夠大整蠱

有圖仲想點

咁快就背住佢其他囡囡

想做勝利飛駒二型?

飛機橙係咪全部車都仲有ISO logo
琴日見架都仲有

ASU@71K

咁落去容乜易全線改晒唔多掂喎

話說尋晚機場大混亂，城仔將所有人同車拉得就得，所有車機場上爆晒咸魚頂閘出市區

入去接機delay左兩粒鐘

2600hrs 之後果d ?
所以尋晚成乍加班車, 包括NAII&29 ?

AMNF@75X

6090@82X
部車出左咁耐
而家先第一次坐到

尋日鳩估中左
UL1566@264R

如果喺粉嶺去跑馬地係咪最好撘978然後轉電車

如果去時代廣場呢？
係咪都一樣

搭火車去紅磡轉112

過隧道之後第一個站落車

係，拉左一堆白衫做機場線，有幾條線仲係幾部車拖住出機場

仲要架架都爆到中途站係完全上唔到車

又或者坐978去隧道口轉968

梗係673啦。伊利沙伯大廈行入去

尋晚機場咩事？

簡單講 天氣問題, 航班延誤

？

依加應該係元朗西

坐低delay 1hrs

TE2908@

Really?
是愚人節料？

93K好似轉返用綠強

上fb group見起碼幾張全車身相應該唔會有錯

咩事delay

尋日都有ap行e34a

TF6087@
唔係假既 放心

雖然今日係愚人節

行咗接近一星期

火炭前82k總站都幾窄下
見到架ate出站都要倒車先出到

UL1566@264R

hkbf

28B 再多兩部細豬
16M 細豬變大豬

繞經大橋口岸 車程只會增加五分鐘
對現有乘客影響輕微

天氣問題
唔少航班delay左幾個鐘

TF7808@

不停上空打8字?

而家元朗等緊，希望唔係愚人節料

現在已經見到JR4518@元朗西

JE140@
JX7790@

如果時代呢

叔叔已經見到部AMNF了

冇記錯呢部就係之前行290A果部AMNF

塊牌

我見到既時候都笑左出聲
邊個手書法咁好

cut咗1架車

叔叔坐番單返太和先

塊牌閃得好快，幾難影下

673，伊利沙伯大廈行入去

AMN1@54同時喺元朗西總站

係大埔墟站影先冇事

咦，形點1個報站仍然叫新時代廣場

6803@AI2

SH2747(U)@224X

JD9093@11

城巴將中巴塊A20紙牌改頭換面

MS5729@296A
牛肺

而家118九巴得十架正字軌

蛇車係幾時開118？

有巴迷係入面？

依家九巴報站有廣告？

藍威寶定巴膠甜睡寧?

原來係宣傳龍運A線九巴轉乘$6優惠既廣告，的確好長氣

其實而家有跳飛機同 L 人呢回事，少左正字軌唔一定係非繁時 cut 車
不過本身 118 正字軌都要做 12 同 18 柯打
再加埋 118 日頭非繁開 8-10 分班，紅隧稍為塞一塞都玩完

城巴真係好密

Ab 咪幾好, 分勻d

424 永遠是最好

東京街同嘉頓 d 垃圾燈

尾站表示最好ban鳩424
均勻嚟班班都要企同拖卡嚟後車有得坐
點睇都係後者好

A47X 2018到大埔墟班次有半車客

典型問題
咸魚 vs 巴士佬 vs 公c

3601@

觀塘區議會會議錄音要點:

區議員論點:
- 要求盡快說服他區，實行拉9上彩福
- 要求14D加班/全日多年不果，放學放工轉折
- 表示如以14D改路加站，即成14H功能 (估計指寧波二中站)
- 要求14H盡快開辦，指76A/B小巴早已超負荷，但仍無改善
- 要求14H加班/加分段收費
- 要求14H經鯉魚門道油美苑直出藍田
- 要求14H改經翠屏，服務盲點
- 表示14H經碧雲道好，但返落觀塘過份兜路
- 質疑14x改經海濱道成效，表示上落均可能好少客
- 要求88x拉落油塘，質疑為何早年上榜建議失蹤
- 支持93K改經九龍灣
- 質疑A26為何車程太長，而且同A29P一樣疏車趕客，只求賺盡
- 表示樂華三彩翠屏仍無任何A/E線班次途經
- 關注安達臣入伙，但對秀茂坪新舊區均無新改善計劃
- 要求九巴保障eta準時穩定
- 要求13M改善服務不果，轉求開辦中秀至觀塘綠色小巴
- 要求盡快實行油荃線
- 要求現有路線加班:
13x 14D 28B 213x 214 290A 601 619 619x A29P

署方回應:
- 14H加班/分段收費建議備悉

巴士公司回應:
- 正商討要求213x 214加班
- A26開辦後，會全盤檢討東九A線組合，注意小社區需要
- 研究A29P東行順天加站

點解賣底橫既?!

咁點跑

個廣告係有跟瀏覧記錄而出唔同內容

ETA 呢排咁多假班次

118嘅嘢
寫4分鐘比你即係要等10分鐘
寫10分鐘比你即係要等10分鐘

iPhone過Android或者相反都勉強合理
如果唔係的話簡直係搵笨

如果追到前車 司機休息時間會唔會少咗？

當然係android過iphone,屋企搞搬file淨係whatsapp過唔到,屋企搬得20個信息

[有圖]城巴正女司機

冇奬競猜遊戲：今晚城巴機場快線（日間路線）尾班車開幾點

我估2630

開閃光燈影

今晚啲航班又瘋狂delay?

今晚七點幾藍灣瀨晒嘢
118成四五個字都無車開
黃公司五架車番 架架攪私/泊8X坑
有個佬泊架車係8X坑泊到擋住哂118入坑
跟住九公司118四拖入藍灣但入唔坑
要稽查同一個佬三架車逐架逐架郁前
之後坐82走見到曉翠樂軒全部二三十人等118

九巴時段班次

九巴藍灣開1922-2044

交接位出事

其實一向都係咁，一轉時段就無車係總站起載

派舊車終於唔係食柴嘅專利

原來唔經唔覺265M已經進佔食柴線第8位

睇咩野會出現呢啲

冇架啦 索性由0開始

28歲

點有得比

清除咗cookies係咪會冇哂呢d記錄

你話呢

貴到搶錢
$16

睇果啲野果陣記得用無痕模式

....... 油塘荃灣請坐頂

奈何別無選擇

買蘋果唔計

有無最賺錢路線排行（ps 梗有B1份）

list or photo or mother

法官大人

8049@A29p o950
departure

屌那星265M全部改早5分鐘開吧啦
永世都係送268X車尾嘅

5609@682

想請教灣荃巴
知唔知通宵既官塘/青山道 點行法/條線既資料

唔好FF
老九明顯有心玩鳩你地班咸魚

我敢講 就算開早5分 班卡佬一定同你碌返走個5分 甚至可以仲遲

改遲五分鐘開啦咁

JL1989@264R-P06
原來所謂男人入大埔玩就係咁解

碌車姐, 扮等埋d 2 蚊坐低先鬆手掣
停燈停多2 下就去左啦

我本身對於Yoho個站拖慢268X寄予厚望
可惜到最後都係成效不彰

btw今日A22大量紅車激特

原來尋晚JB3779行過296C

乞衣廠包辦頭八名

環保署幾多號電話

上個禮拜坐269D出去元朗大馬路用咗三個字行晒

要打真係打到手軟，企一粒鐘 怡和街/彌敦道 大把

琴日118都出左架豬啦

升級服務

竟然

32P首日客量唔錯

A線出紅車變特見

唔係咩？

原本理所當然嘅嘢變咗做一啲好特別嘅事情
呢個世界

TE7277@76S

唉

跨廠特
玩完應該啱啱好時間入馬場

你個名

尋日行6F 算唔算特？

6F行過幾次啦

男神小鰻

係戴麟趾見到有$2魚拎住兩三袋餸上930X，唔知想去邊呢

如果部車係返灣仔, 但咸魚入大窩口ge , 縮縮表示

周子瑜之嘛

去結界

住九龍站，去荃灣買餸

過海巴士路線930X，由城巴獨營，屬930線之特別班次，來往荃灣（愉景新城）及灣仔北，途經沙咀道及環宇海灣後，隨即駛上荃灣路和3號幹線往返中上環及金鐘，為荃灣市中心居民提供來回程不經大窩口及葵涌，直達港島商業中心區之特快服務。

唔俾人去環宇海灣嘅

不過真係見過有買餸客元朗上268C筆架山落

KA9827@84M
冷靜好猛

認真環宇海灣個頭係冇咩餸買

SY4050@3S
上到黎已經見到第一部係佢

76S拉埋12.8行

未有六幹的確要

請善用238m

JY952(AP111)(U)@277X

仲有38A

最期待的畫面

UM4552@680

L牌ATE@307

無人講？
299X換2架ATE
273A換2架facelift

大老山隧道九龍入沙田入口有roadblock

299X換ATE 不如比部ATR

打電話去環保署

華明中載
一單限定
己跳258D

全中

做乜膠野83K會有部行李架車？

我今日冇揸車喎

換ATE何不ATS

83K本身有兩部行李架AVBE做掛牌

唔怪得41班撚樣成日碌車 班次又西

屌你原來九巴比41每程時間105分鐘

LE4612@58M
見到個師奶指住個坐批鬥座既姐姐大大聲叫佢坐入去又話呢個係長者座
到有人去坐佢又唔撚坐入去
文盲就學下字啦
邊隻眼見到有長者呢兩個字

搭架九巴6號北河街上完輪椅升唔返高架車 同鎖死左前門要過車

早上比學生擺書包

JC3180
@

係咪我屌你

男神屌人

路姆西都係男神

買ATSE都唔買11米依五舊。。。。

碌乜鬼。。。41鑊鑊唔使做 米夫至旺角啲客全部45做晒 佢地每單抖8~9個字 一轉咪有個半鐘抖?! 一日兩轉半連食飯咪有4個鐘9個字?!

盡快開241x全面取締41 青衣直剷旺角 愛民掉頭折返 可減至4架全蛇 非繁一小時一班 服務由星期一至六 頭車0600~尾車1930

打錯， 自
係咪網上屌人？？

求當年賽馬直擊巴迷版（有賠率）果張

群駒密攏，不能作準。就唔同單打獨鬥，賽績優秀

有聲嘅

屌你有聲架仆街

屌
笑到roommate問我做乜鳩

Same here
笑到傻左

今日試下搭214
1540油塘上，47分鐘到 深水步郵局，
算快定慢? 油塘上感覺真係好慢

係阿
又係我

收工又見A22用返常用車型6565

做乜鳩 太長冇睇

痴線搭緊296C，係牛下準備出站
JE893@89D係中線殺入黎，
兩部都唔想讓咁，爭D攬炒

咦

花生遍地

咁屈機 有點誇喎

唔係好耐喇咩

夢之藍e400@106

41 睇邊個啦, 今蕉部REI4II 仲包部796c 頭

8007@e22
冷氣壞咗
好彩夜晚
今朝程e22都係紅車

利申唔知

常用車

諗極都唔明點解Enviro 500 facelift II個車頭上面兩側 無啦啦要彎左入去
明明以前MMC個車頭真係好好睇

日日返學都搭緊

我印象中部6804在電車路出緊機場塊電牌唔係咁bo

依加65A有半價我應該會多啲搭

廣源恒大?

今次返香港，有超過一半三波ATR唔見哂
46X已經冇哂掛牌
美孚淨番42

去邊度浸鹵水?

油塘上/去油塘唔應該對214有期望
6D+14B唔計等車分分鐘仲快

其實18年退役真係太早
由3AV到ATR好多車臨退果陣都唔錯
有部分根本係巴士公司見就劏懶得保養先搞到陳陳舊舊就散咁

考通識巴絲加油

記住保鐵

獅子國係限廿年 任何商用車都係 澳洲25年 香港要15年既就真係正打靶

官>旺>青？？？

58m
59x(?)
68x
268x
968
梗係少不了B1

出東廊 上柴灣斜 到藹寧園 死火 完

老灣表示

五幹塞到pk
6幹俾你快極都有限

時薪有無$80+

967X司機好波
元朗公路唔知咩事係度塞
然後佢行慢線上十八鄉迴旋處
再經條新橋上返highway
避晒成條車龍

有冇發現新一批ATENU行距又再調較過

新橋即係邊條

窄左定闊左

博愛迴旋處樓上果條

右邊闊左，同左面一模一樣

JE1791@49X

食埋早餐係Sogo等車見返頭先陪塞架8400

LZ8569@82X沙田 撞欄

有條新橋俾十八鄉入嚟啲車直上公路 唔使經多個博愛迴旋

LB9148@243M

今鋪真係：21歲（破產）

【蘋民直擊】九巴疑衝紅燈 失控撞毀鐵欄

早上9時11分，一輛載有乘客的82X九巴沿沙田小瀝源路行駛，其間疑衝紅燈右轉入大涌橋路時失控，左邊車頭撞向路邊鐵欄，約3米鐵欄被撞毀，意外中無人受傷。警員接報到場調查，有人聲稱因閃避右邊快線車輛而失控，而現場則留下約7米長胎痕，意外中幸無人受傷。

讀者葉先生當時剛巧駕車路經現場，由其車Cam拍得，肇事九巴駛至路口燈位時未有減速，更衝紅燈駛出路口，其後失控撞欄。「我見由頭到尾都係得佢一部車，我都收得切，佢就超過我，再衝燈。」葉先生續稱，上址交通燈轉燈的時間不算太慢，認為作為巴士，更加應該停車耐心等候。

UCCU

LZ8569@82X

16年機唔係仲有保養咩

有埋片，係咪炒得

買過部無咁嬲

有cam 片, 同巴士佬口供不符
巴士佬可能比人入假口供

16喎 冇保咩

捕過正著

咁就一世

停牌兩年啫 兩年後一條好漢 不過專利巴冇份

Th
This

唔知係邊個揸

B10TL好似好易推頭

今年ls有新題型

西環化試題

聽日考乜

揸GTR我駛炒

揸GTR你死左啦

紅日考乜

做乜今日796x咁多舊直
啲躉去晒邊

秋本做乜戴口罩

堆亞記歐2 trident都死剩唔夠40部

啲垃圾早退早著
又冇力又冇冷氣又坐得唔舒服

?

1181@111

今日45有龍仔

你問下682班友鍾意11xx定50xx?

18都有

激特8060@A22

btw架1181冷氣有D凍

換晒啲車之後上斜收左好撚多

換晒啲車之後上斜快左好撚多

聽講今年歷屆最淺喎

利申：冇考過

識野喎小學生

話說頭先喺朗豪坊，經過8ON，入去打咗個圈。

跟住見到佢喺度特價求人買高達果一套4架，但係嗰英文係寫：sale xxxx xxxx

DMM dafa is good

潮生你

但係好撚伏呢

屌嗱星 7分寫兩個point 屌佢老味 都唔知做咩春 仆佢個街 一見到 黑人三個問號.jpg

一早已考完

但今年啲題目睇完真係唔識答

咦. 好熟面口wor 呢幾隻字
有無圖

仲以為係 鐘意臨入隧道beep一下，內地名個位添

鹹魚表示55XX好坐啲
但卡佬話等閂閘等十世都未開得車

未搭過想問定
係行牛頭角道定係觀塘道？
沿途會唔會難上車 例如係九龍灣

仲MM2

九巴fb見到 唔知又搞咩呢

復刻巴模

今日操車 沙田同葵涌

咁玩法 停牌 收牌 再由細車考過啦

其實咩黎

自己 search

有咩好搞呀 唔同啲攞返白板出嚟行咩

操47X?

是一家以數字內容配信起家的公司，創建於1998年，雖然市值很少，但在日本電子商務市場卻有一定的影響力，而國內二次元圈熟知的《艦隊Collection》代理，而偶像團體AKB48等團體的公演錄像及BD也均有銷售。 出於某些原因，非日本ip用戶目前無法登陸DMM以及訪問除主頁以外的頁面。

請你去沙田廠旁邊 找架車牌MB1693的車輛

係入境事務大樓見到潮生

貼錯野 自
潮生好 L 靚仔.......呀可

係呢

飛機橙電牌資料有條NA32係度

J圖一張

師姐好想出名

秋本操貨櫃車? 唔撈九巴?

純粹屎忽痕集郵癮

寫字樓姐姐落場?

8062@E29P

台灣成二千架旅遊巴出售無人問津

JX1763
@

UN1140@170
第一次搭新橙強
btw170好波九龍塘站上入沙田都大把位坐

TA6564@46X
見到坑入面得部JN1509
仲諗住開齋就搭電都咁開心，點知側邊部強係46X
btw,呢部嘢真係完全冇冷氣咁濟

留完言即刻出風

富豪巴士今日正式宣布將 B8R 系列推廣至環球市場並取代 B7R 系列底盤。

早於 2013 年，歐洲市場已因為實施歐盟六期廢氣標準而放棄歐五 D7E 引擎及相關的 B7R 系列，改用由歐六 D8K 引擎驅動的 B8R 系列，惟富豪繼續提供 B7R 系列予其他市場。是次產品更新後，富豪將以符合歐六排放標準的 B8R 系列推廣至全球各地，並且針對未實施歐六排放標準的地區(例如香港及馬來西亞)提供 330 匹馬力歐三或歐五 D8 引擎。

富豪表示新 B8R 系列將提供更高輸出馬力、保持與 B7R 系列相約的耗油量、更換偈油周期更長及提供多項設施保障駕駛者及乘客安全。

如果講起步就調番轉

LN9726@47X
見到龍仔@47X心諗有冇咁好彩
不過去到城隧差唔多頂閘兼拖卡，上咗後車

5686@

中文翻譯來自 ?

直梯網fb

仲有幾多架都普12米?

30xx ? 20部都無

呢排批30xx又變晒殮房
臨死先打雪種

果陣架HT1841 死前行234A 又係咁

過十八鄉迴旋處後中間條橋

???

沿路通宵有乜上乜 落旺角實有青山道

想玩返

[img]圖片網址 [/img]

JL1989@

連拖7架3S

2231@

6539@

架車好快

但入機場用黃車，感覺好唔爽，如果唔係趕check-in 一定等下架

往鑽石山墳場既3S列車即將到達 請先讓車上既乘客落車

去日本?

JA9579
@

PC3851
@

又去

MF5119
@

6805@
8045@
6547@

2800@

追元朗南出口再追錦田出口個個

好彩早兩個禮拜去台灣A37無down grade

私錦鐵咁行再喺高埔U入青朗公路

乜唔係十八鄉交匯處上三幹果條咩？以前要經博愛而家響博愛交匯處上飛過，同元朗公路平衡

無錯講緊呢條

JC4148
@

荷蘭仔、歐二、歐三老闆丶單頂雞 齊哂

和合石現場，轉行

8900@

UH8411和合石掃尼爆bumper

環保處熱線幾多號呀

點掃，有冇影相

幾時先退撚曬堆膠牌都普ATR
又無風 又搖 又就散咁

大磡道出龍翔道支路有壞車有撞車，塞到hihi
89 38 40 清晒客

任何都普14年應該要收工啦
獅子國都普躉好似行得12年添

SY8655
@

LV1012荔景站外炒欄

我屋企人第一次搭

9023,9024,9030@

4/4 AMC1@118，1635東區走廊去緊九龍。

條殺車痕好似由條雙白就有

fb見到JD9093@

多到數不了既跨廠特

7.7

遲左

B10TL推頭又一例證？

屌，點解69M可以做到仲疏撚過269M咁撚垃圾

9022,9031@
9040@
696@

118 連續5架蛋

who

E21 E22 同時有紅車

但個陣A車有黃車

梗唔係呢樣啦 我覺得掟得快會大傾側 驚反咪即回囉 跟住就剷埋欄啦

4/4 石蔭路有九巴撞倒途人

相片轉載自Whatsapp群組

$14搭紅車去機場

E22就算啦，行唔到12.8嘅福利
E21就

3.5行 s56 咪又係咁

九巴10大載客量最高路線

Source: 某招標文件

2016年9月Weekday數據

1A 34089

58M 26189

74X 25345

5C 24710

6C 24599

B1 23902

49X 22236

42C 21985

27 21299

73X 21063

1A係載客量最高路線既路線

不過盈利最高係咪B1

偷圖轉載

琴日有8069@E21A 80XX@E21C

流水，像清得沒帶半顆沙

早幾日喺藍灣半島等789出金鐘嗰陣
都見到個揹住啡色袋,好後生既女carlo
唔知係咪佢嚟

啱啱先搭部電都 JN1104 樓下車尾勁散熱風，完全唔可以貼椅背坐

968, 101, 111 呢 ? 淨係本土 ?

Jb3779@92

放工坐8x/19返柴灣撞唔到

嗰啲流水線就梗係多人坐啦
一轉可以在兩至三間車嘅人
仲有嗰啲49X同58M嗰啲轉車站都落咗半車人然之後又上返本車人
Btw呢個只係客量表唔係盈利能力

咁都係新聞

咁搞法應該做唔長

放工時間牛頭角、觀塘一車車人咁車上山
唔高客量先假

今日好似揸307

其實10米 10.6米雙層車入灣慢d好d
好多時入同一個灣 10米 10.6米比12米車側好多

睇更表好似今日休息

全港得約200個咁少咋咩

大部份師奶阿嬸

287x 嗰幾個，不了

話說今日見好多中小學生巴膠影3S
上星期有AMC/AVC仲無咁多人又唔見人影

只估唔到5C都上到
佢兄弟3B愈做愈頹

聽到比菲德氏菌 突然好掛住啲舊廣告

JB319因機件問題，提早退役

話咁快就到J牌車退
以前為左坐AP會特登由寶林走去尚德坐296C

依部車好多問題，好多時整好一排又衰過，早退都可以估到

幾時到廠長

ADS幾時會退晒?

秋天

82x果架扒蛋 身重兼避震軟 所以衝燈就奶野

JC今年6月退 JB依家退冇早到喎。。。。用得16年半先叫早退

以前284仲係用三菱車果陣大把阿姐

突然好掛住啲三菱車
童年回憶

捷聯c型車身 藍窗摺門 前置引擎 5速棍波

真．亂嚟

$14 咁抵 元朗荃灣都$16~18

俾人

同埋 旺角 秀茂坪塊餅大到你唔信
有傳秀旺紅頂用車只少過潮聯版官旺紅頂

日嘛

棍嚟咩？？？

的確有碌棍喎

google 返係A/T
有碌棍 但D 波咪又係自動波
你話有1~? 另計

有人話佢已經係人妻

576@61R
塊電牌壞左

差少少上前車

LM1362@277x
屌你老母繁時低載

嘩好彩今日早出門口
35分鐘到葵芳

叫佢出棺材或者樣辦禍根男人

又係呢d 優質德國福利巴士
巴士佬最愛

但至少277X夠密

5663@
PC4032@

TF6087

287X個幾個阿嬸慢到痴線 青沙行40

招喚 KM

諗起80X 個掛牌阿姐，碌到
大老山入沙瀝公路個分叉位收油

編號係唔係80xxx?

入站出站見佢燈都打錯晒

九記681阿姐手車好爽

無留意編號，但喺80X 都好耐下，3AV 年代試過坐佢車喺觀塘法院出面炒的士

以前296C都有個揸AP，差唔多全線最爽，
跟住唔見左一排，而家見佢揸296A，老左無咁爽

42C K 廠蛇車個名好易記果個師姐手車又係好正

8480@

第一至第XX段：
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

因為我終於搭車男神小獌揸車，自此之後，我終於解開了心結

使用非規定姓名
扣你apower

強烈抗議大埔NA線並非以NA47X作編號

更正：因為我終於搭車男神京都念慈揸車，自此之後，我終於解開了心結

近排80X又有個新仔 又係沙瀝行40啲friend

堅係今年架

堅過石堅

第一條

突發：
59O由摩利臣山道經香隧返南區

試過

係自動波
印象中架車碌波棍仲有1-5波可以轉，唔似宜家啲巴士得NDR

如果真係用NA47X個電牌D字會唔會細到睇唔到

中英文分開出
好似係

KP221@75X

MF5119@16

以前係創紀返通頂，有時收3,4點搭過(成10年前 ) 係行牛頭角道，觀塘道，彩虹道，經東頭村落九龍城，太子道西，大坑東落元州街。

試過直接落美孚(行行下轉牌)比我轉N241返青衣，但好少好少數。通常去到明愛掉頭。

九龍灣上車無問題，因為都係中旅社開。

好想知點行

仲有14

唔係我杯茶

我覺得龍運果個靚女d lor

算唔算性別歧視

攪咩呀
未見過女人咩

柏士敦用埋FB live拍人

見到真係眼突
以為香港專利巴士司機得番一個係女人

老老豆豆算幾靚，不過靚女唔可以做巴士司機？

成班巴膠真係未見過女車長咁

搭NTR 見到個TB，如果唔係睇到件校服真係以為係男人

不孝女名單

#1 咪有囉

圖

成班痴漢

男人婆都啱

我會講男人老狗仲乜著裙

PE衫

柏斯敦痴漢台

d 報紙佬特登寫錯巴士婆個名?

我個巴士佬朋友之前都係做飲食

靚女今日比MK仔屌架啦，俾人屌闊個閪先比毒撚埋單

好似有人話佢已經結咗婚?

呀女車長接受埋香港01訪問

都幾

其實係咪PR策略黎

修心養性啦好嗎

睇下囡囡唔怕，我老婆好大方

7009
@

九記搵9a, 城記搵後生女

好老婆

令人忘記黃車a線者，好似係

如果係男人司機 一定比客屌到死全家

佢都靚仔啦

9A vs 靚女車長

靚女車長贏人十幾條街

TOPick記者今日到小西灣巴士總站查詢傳聞中的靚女車長，一班男司機聽聞已很雀躍，「佢好後生咋，個樣完全唔似，返工一星期咋！」

有城巴司機亦慕名而來，聽聞有靚女同事，「我放咗工架啦，特登留低見下佢！」

做乜鳩

1169@682
部嘢飛觀繞爽到仆街
去到福安追到前車5599

全男班既更生中心 見到肥婆都鳩衝啦

成班人好似成世未見過靚女咁

老老實實我真係覺得師姐幾靚女

特登去睇又好似over左

真係多得班野唔撚少 搞到我30歲仲係青頭 頂多做過兵

唔係已婚咩?

秋本你d高壯囡囡呢

好彩未有女友 唔係既話 咁樣睇相實俾人摔打

讀緊全男班垃圾科表示i know that feel

Hi

幾正，夠mk

城巴派護花使者, 驚有痴漢?

得個睇字

SY4050@

可能怕有人未見過女人揸巴士掛

秋本43M？

KR4210
@

NV7356
@

SH6299
@

巴打po多幾張唔該

對 咩事

日子過得真快
我細個最鍾意見同搭嘅就係J牌車
果陣住九龍城區，冇咩機會搭德國車，加上外型特別，覺得呢D車好新奇
而歐二躉更加係由細到大都情有獨鍾
好唔捨得佢地

陪我大嘅車得返豬同電都
康都白豪已經死哂

荃灣去機場得A線梗係貴
一係過去大窩口搭E32，都係$10.8

而元朗E線都係$13.9咋喎
但其實行多咁多公路理應比E21貴

對中年女性好公平

btw,其實45個師姐都揸咗超過10年
我諗初入職果陣應該年紀都同依家城巴果個差唔遠

果個美魔女

E34AB其實真係性價比極高
同時凸顯屈里數嘅A36 A37 overprice咗

癡線
成班好似前幾十世都未見過女人咁瘋狂打飛機

師姐者 唔洗咁既

無事
係青盛見你揸住單層過啫

有人話係90後 24歲喎

中區匯豐總行前，電車站翻倒了一架電車

唔通架電車高速掟彎...

0010係中郵局上268x快過269b到大欖

經濟, HK01都話佢係80後

巴膠台見到話

00:30更新：
根據電車工友表示，當時懷疑有巴士偷位，撞到電車尾，導致電車出軌再翻側。

原來有新巴老闆行802

直路喎

巴士呢?????????

你肯定係車長？？？

佢user name 係著名不孝子

都好吖
五大油魔應該抄橋

我buy 後生囡

JA5537

兵變都無你份
不孝吖嗱

前全男班jj
召喚FN7710 睇下A.e 係咪依然全男

陪我大既己經全部
69x 仲去九龍車站（紅磡火車站）既年代

detail and photo

當年全級都係男班揮手

接實啦
安娜bb 係咪車長一早知啦

未呀 拍拖ing

Year2係全男班,year1果d唔知走左未,有一兩個女

602@61R
話時話堆非專22xx唔見行88R

講開9A
佢收車真係好撚痴線
坐咁多年296M同290移動速度最快都係佢

荃灣路又深紅

係咪用少於50 min 跑完一單290 ?
多過 50min 即係一般

Who

晨早流流竟然搭中不入敬祖路特別班次

過咗東京街之後得反3個

琴晚見佢9點到係威爾斯出面

屌，9A 有咩咁大不了丫，連肥哥哥都未坐過唔好話自己坐過290/290A 快車

8207@

JT890@265M
聲出睛彩樓，字出豐景園

JC3356@

又黎12米?

跑緊馬?

群駒密攏，不能作準。就唔同單打獨鬥，賽績優秀。但請留意，跑馬好多風險架，好多黑天鵝架，咁我哋呢啲畜牲未必估到啲大畜牲同小畜牲果啲情況會點，咁所以大家咁多個「畜牲」都投注嘅時候，就千祈唔好孤注一擲。

被支那台炸左去特別室

8522@

否則會墮馬?

請問一句
𠵱家喺E34A大欖隧道轉車站入緊機場
兩點或之前到唔到一號客運大樓

在車上 ?
入到

係呀
𠵱家去到青馬收費站

好忟水

兜後勤區4 個字實夠

邊間考 係咪又係伯特利揀仆街嘢
當年屯門考無事

不要再說了

咁撚陰功

肥哥哥淨係坐過彩雲返彩明
同9A差唔多咋喎

任務完成 多謝各位意見

去日本

啱啱係屋企搞完部收音機原來第二台個頻率係fm98
佢寫fm96.4

試場黑板寫嗰個唔撚啱㗎屌 沙田FM96.3 我較撚到FM95.X先聽到 屌佢老味

94.8-96.9

去獅城追SG5999Z三門MAN

去新加坡梗係坐新航

二月坐完A380 今次都係想坐翻因航

我坐捷星都未出聲 真係好似坐AEC咁 不過過年都2300來回包稅 但冇餐 冇行李寄倉等

不孝子秋本而家開緊72-3車
佢冇插名牌

因航其實不算差，反而係香港客搭外國航空公司就乖到不得了，搭因航就個個大爺咁，搭到因航d空姐特別憎港客

仲有即使因航差，唔見得其他航空公司真係有咩咁好。今時今日一張經濟客位機票同廿年前冇乜分別，分分鐘仲平左，唔係仲俾到廿年前服務你下話？要服務就俾錢啦

NX4162@

TC4981@

JX8314@

8314行80x時搭過, 公路勁爽

係八號花園拖3架車

下期題：

偷影

RT4011@269M
醫四舊

我咁大個仔一次因航都未搭過是否失敗

btw長榮premium Econ位好正
重點係俾嘅係Econ價

就係避佢揀屯門
呢間仆街做試場真係為禍人間

MF5119@

趕住開跑阿
不過都係過鐘

好似有D語病

連登巴膠怒屌電車反車暨城巴請靚女改善出席率專區

四點二先至到美林, 成五點先至返到太和

又關我事。。。。。九巴有美女站長啦 好出奇咩

964@61R

特別室幾好喎
利申:CE/AL都入特別室

考完要寫報告呢弊在
CE 英文入過

LD9079@80x
等左12分鐘出部低載
創紀之城企人

如果係收得唔清入去之後都要寫報告咩

我今日先寫完個report
個唔知係咪簡化左，叫我地成班友依我哋坐嘅次序✅我哋入去嘅原因同埋簽名

我嗰時係總之入左特別室就要填報告，留考生編號同點解入（包括收唔清）
末代CE

我廿年前考會考根本無中國語文聆聽能力考試

葵青巴士脫班持續 九巴88%路線失準

葵青區巴士脫班問題未解決！根據葵青區議會最新文件，今年1至2月，87%巴士路線有脫班問題，其中佔該區大部分巴士路線的九巴，脫班的路線更高達88%。

根據葵青區議會交通及運輸委員會最新一份區內巴士脫班報告，以全日服務計算，87條巴士路線中，多達76條有脫班問題，佔約87%，脫班率均為5%或以下。其中有73條路線在區內行走的九巴，只有9條路線實際平均班次符合服務詳情表要求，其餘64條巴士線有脫班情況，佔近88%。而與九巴同一母公司的龍運巴士，則所有5條路線均脫班。

有記憶咁第一次坐因航係13年坐747去新加坡 嗰陣已經裝咗pey凳但未開始賣
經濟位飛劃到坐pey第一排

聽同學講算係平穩,唔chok

我樓下好似又有撞車

c9

長榮台北飛香港係得星期一777先有
而且唔分開賣

吃不到的葡萄

人哋鍾意做咩關你撚事咩

廿年前?????大叔係咪真??

明顯係50路的ceci娘娘

我呃你做乜
我係1995年會考生

關佢撚事

再者人哋都係無啦啦畀人post先上咗報啫

坐中ASV@3C

好耐冇見你喎

有人不孝咪一樣有女

c9樣你確定要睇?

英國jj表示搭咗幾次英航，嚟緊轉番因航

圖呢

都好過D港女成日都想唔使做比仔養先la

Yes 國泰宜家會平過 BA, Virgin, 仲要宜家加到30kg行李，service又好啲

根據內部人士的可靠消息, 丹拿E型(AD7336) 將於4月29日(Sat)於香港文化中心廣場出席一個活動, 同場有懷舊攤位遊戲。

5686@104

話說頭先搭5526@796C

電牌係第隻字體，頭牌係 796C 將軍澳
無出其他地點

未經當事人許可 不得偷拍

偷拍

好過眾多港女 月入得一萬 甚至幾千 都學人要個鹵板/柴進/討蠔/褲義/羊搶這5大天王男友先

我fd喺狗公司冇比人通知下扣咗半個月安全奬

差少少就CY689

咪就係囉人地就算淨識揸私家車呀都叻過眾臭閪先啦

同埋我相信其他mk妹都唔會有佢咁大勇氣去學揸巴士